[侘寂] GIN LEE 李幸倪 2018 集中討論POST (4)

李幸倪（Jeanie Lee，1985年8月26日－），馬來西亞華裔女歌手。

中學時候是一名短跑健將，並以成為國家運動員為目標。但因傷患不能繼續，改向音樂發展。中學畢業後，一個人搬到吉隆坡的一間音樂學院International College Of Music求學，主修編曲和聲樂。畢業後開始籌備自己的第一張專輯《ONE & ONLY》，專輯裡大部分的歌詞都是李幸倪的作品。2010年5月和6月，到了台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館，同年9月，獲邀到香港的《超級巨聲2》踢館。因傑出表現而開始在港台兩地聞名。李幸倪在2017年7月19日香港商業電台廣播節目《聖艾粒奶油夜校》播出的「明星插班生」環節訪問中提及其藝名「幸倪」是指幸福的人兒。

重要提示: 演唱會出左碟啦

記得去買呀, 支持下ginlee, 支持下香港樂壇

歷年專輯:
ONE & ONLY (2009年12月29日)
Here I Come (2011年10月27日)
Gin Lee (2012年7月30日)
Ginetic (2013年11月13日)
beGin (2016年4月18日)
Live in the Moment (2017年9月8日)
Prologue (2018年3月20日)
Bold & Beautiful (2018年6月21日) (最新)

歷年代表作品:
Super Woman（2010年）- 台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館

新不了情（2010年）- 香港的《超級巨聲2》踢館

潛水（2011年）

Falling（2012年）

玫瑰的故事（2013年）

雙雙（2016年）

月球下的人（2016年）

隨風而來 隨風而去（2017年）

自我感覺還好（2018年）

很堅強（2018年）

最新歌曲: 侘寂

各位巴絲記得click入去睇, 放低埋正評

facebook :
instagram:
fans facebook page:

記得留名同放下正評, 等多D人認識阿堅呀

正評 留名

Gipgip

推到攞女金

先推爆個舊post先

LM

lm

Post 4

ginlee no 1

Gin gin

李幸倪 i love u

Push

日日 loop FOA

很堅強聽上癮

集氣支持堅堅勇奪三大女金

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

好呀

一親你變成煎堆

留名

強力支持Gin Lee女金

好想今年有隻十大，全部歌都好聽

第一頁多咗好多嘢睇

日日loop住FOA返工放工

砍健強 砍健強 砍健強 砍健強

如果903谷侘寂先有機上十大，但今年太多歌已經爆哂數

侘寂應該排緊隊冠

有冠嘅話女金機會都好高

之前 ban 咗沙鷗

今年真係幾大機會女金，環球唔該俾多啲力啊
相反男歌手嗰邊好激烈

hins機會最大，但最後谷eason上都唔出奇

如果谷Eason咁gin冇乜機會了

男歌手激條毛 軒叔由頭帶到落尾
女歌手先充滿懸念

我反而覺得eason會拎, 可一可再

Eason今年後勁好勁，軒仔新歌又差咁啲，所以真係唔知邊個攞

唔想gin年年都女銀 成日好似差咁d

Mini concert

Mini都好

幾時

廢老又燈

唉

Gin一出左FOA隻碟又潛左水
冇出新歌又冇出event

有 Mini concert 呀

新post留名
GINLEENO1

林夕作品音樂會

邊度有資料？

唉 連唯一希望都冇埋,仲講明要燈很堅強

點先拎到飛

想起Gin Gin了

若想起她 就試試以淚當水 泡茶 味道寂寞嗎

94%支持

應該係啦，903格又有訪問，黎緊pmq又有音樂會

點解會有人 no

想要big concert

big同mini都想要

個 6% 話唔 excited 既係咪嫌個 concert 太 mini
利申投咗 yes

點先有飛？
好想去

Gin Lee、陳逸璇（Jolie）、符致逸（Adrian）今日出席《都市日報》17週年晚宴。Gin Lee接受《香港01》訪問時表示，最近正忙於籌備屬於自己的小型音樂會。「我好期待，因為11月21日就會有個音樂會，入面有三分二嘅歌都係人哋嘅。其實好多朋友都同我講過，好希望我唱好多cover。咁啱今年，我好尊敬嘅填詞人林夕寫咗首新歌《佗寂》俾我，所以今次就有呢個Show，唱一啲佢寫俾我嘅歌，同埋佢寫俾其他人嘅歌。」據知，音樂會中有部份歌曲更是夕爺親自挑選。
Gin Lee透露，音樂會中的歌曲可算是「乜都有」、「你估唔到嘅」。不過關於演唱會的主題，Gin Lee就表示是秘密，稍後將會公佈。談起新歌《佗寂》。Gin Lee：「林夕佢好想宣揚好簡化、好完美、好無常嘅生活睇法，所以佢就寫咗呢首歌俾我。」

Gin Lee現正籌備一個小型音樂會，同以往唔同，今次係主力唱其他人嘅歌。

好想聽 GinGin瘋狂唱cover

好想去

11月21號 好近

我都好近 係唔知點先拎到飛

#DLGH

梁栢堅

仲要出咗三隻碟

Gin BB今年好叻

邊三隻 有咁多咩？1. bold and beautiful 2. Prologue ?

1. Prologue
2. Bold & beautiful
3. FOA

幾時出新碟

唔知趕唔趕得切年尾出國語大碟
咁就一年四碟

歌都未有，好大可能下年

有冇Gin 同好？

頭一版完全離哂題

我笑咗勁耐

睇左百度嗰個叱咤播放率分析，謝安琪好大機會攞女金，一個女人和浴室呢個禮拜仲未冠，依家仲有多左首合唱，gin lee就得返一首侘寂，如果最後俾左謝安琪，感覺上戥gin lee唔抵，始終佢今年真係好努力，相反謝安琪就下半年先開始出歌，叱咤最後俾阿kay其實都叫做還返個女金俾佢

自我感覺還好 咁快冠
天地一沙鷗 又 ban
已經

其實天地一沙鷗應該冇諗過係會派台，自我感覺還好就真係唔知點解可以咁快玩完

球記應該本身無諗過天地一沙鷗會hit，你見佢本身無預會拍mv 就知
係出左碟之後見反應唔錯先整多個mv 出黎

btw 有無人知21定22 號個嘢點拎飛？

好似903會有消息

我都想知點拎

自我感覺還好 >> 侘寂

都要睇gin鐘意邊類歌 始終我地既偶像鐘意啲特別既風格 個人覺得<<自我感覺還好>>係今年佢最出色既歌, 侘寂一般般但又強pub

我自己好鍾意天地一沙鷗
呢首歌作曲編曲開始已經好鼓動到我
再配合Gin 擺脫柔弱既唱法，唱得盪氣迴腸，成隻歌更加有feel
希望21 定22 號會唱

快聽903 有GIN啊~有訪問有飛送

發生好多野

要打電話答問題拎飛~但未有人聽過

打得通無人講嘢

點拎飛呀
拎唔到飛我會唔開心

fwd max 有得換飛

//「叱咤樂壇 x Gin Lee Music Suite - 咤夕」音樂會2018 將於11月21日在中環PMQ元創方舉行，歌手Gin Lee（李幸倪）將即場演繹多首由林夕填詞的經典歌曲，包括 《紅豆》、《至少還有你》 、《獻世》等，更有林夕親自為Gin Lee挑選的曲目《你們的幸福》、《水百合》和《弱水三千》。

音樂會以「Suite」命名，原來是指林夕曲目，還呼應了主題－套房。 音樂會將佈置成一間睡房，配合柔和燈光尤如置身於Gin的房間，細味每首在Gin心中舉足輕重的林夕之作。//

FWD MAX個網好似換晒了 好彩趕得切

換唔切
希望佢會加碼

水百合，弱水三千

咁快做咗夕爺愛將

環球嘥咗自我感覺還好 明明有至尊歌質數；同時唔少人都認為Gin唱依首歌，當中情感技巧都比過往嘅歌更細膩，有突破。
偏偏就捉到鹿唔撚識脫角，秒冠秒落榜，完全唔知發生咩事
天地一沙鷗又係，一首咁入耳嘅歌，難得反應唔錯，就食住個勢上啦屌
依家望落就好似用咗好多資源落 Gin度，但係收效不成正比，搞到今時今日啲人都剩係識一首雙雙
我屌

獻世最後既真音由gin唱一定好震撼
想像到 你們的幸福 同 弱水三千都好岩佢唱

林夕對GIN咁好
肯將自己D作品交比佢做作品展
仲幫佢揀埋歌

屌你又係d濕鳩野換飛仲要咁快換撚晒

睡房主題音樂會,不設座位都應該要整床位啦

換唔到飛呀

換唔到 有無得買？

想問下你地d 分點黎

見到有得換Gin門票 即刻開個account
佢話開account有250分 之後每like一個post有10分 跟住就like咗75個post

咁勁

我都係like左75個post

原來可以咁

好19
啲炒飛狗好易換完就放上網賣

屌

屌啱啱先睇到點換 好想去

好事黎嘅，夕爺呢幾年減產，難得遇到好歌手，我都希望佢可以寫歌俾gin lee

十年如當日真係好好聽

點解我而家先望到

係PMQ搞係咪姐係空地嗰度搞
定係室內 冇得企係到聽

應該仲有方法派掛

又係冇人聽電話

打得通
但係都冇人聽電話

有一張飛多左,有冇人要

去嘅巴打幫幫手拍片
好想聽藥水三千

今日又要打電話
希望拎到飛

咁難攞飛
好唔開心

啲飛好似好難拎咁
唔想miss今次

叱吒飛有得賣喇

邊到賣 唔識sorry

每日打電話打到懷疑人生~試過打到2點幾都冇人聽

我開始懷疑有冇人聽電話
都冇人聽

出右碟

始終想要suite飛

好靚

好鍾意呢一張

又冇飛

下個月有新歌

一歌未停 一歌又起

名額已滿。

唔好洗版唔該

炒唔起

ashley13590 完全封鎖

等炒燶

ashley13590 完全封鎖
我自己有飛

有無真心鍾意呀Gin既巴絲有飛多出可以轉讓？
唔撚想益啲炒飛狗

仲心諗點解冇追po半日多咗咁多comments 原來有人洗

起佢底 原來FOA嗰排佢都有開po賣飛

走啦你

有人幫手推post

躝開啲啦

block左，block埋右，耳根清靜

牙堅好似好耐冇po ig咁

我估準備緊星期三

有你在 多美好

首侘寂到而家我都仲未聽得慣

Gin嘅冷門歌我好鐘意呢首

呢首都正
Btw做咩改左名

依首好難係youtube度搵
Ginlee live
依首好聽
明日的想法明日再想

上秒鐘領獎

下秒關家姐

我之前好期待FOA會有 但啲歌詞好大吉利是

真名上連登好危險

我同意

世間gin lee最好

原來今天終於一人回家個MV俾冚家鏟TBB bam左

個mv唔係bma㗎咩
關tvb撚事???

鬼知咩，YouTube係咁樣寫

話有Tbb content，R爆頭都諗唔明

屌係喎 屌佢老母

自我感覺還好
個人覺得值十大

連未來見呢首咁HIT既歌都好似準備俾雞容黑哨輸冠
我堅入唔到十大不感意外

tvb就算播過都應該無版權喎
有版權都環球啦

聽日有 Facebook live

正 有直播
希望聽日收工唔好塞車

始終想現場聽 live

有冇人到咗

發現呢個album apple music係無

勿相認

希望 fb live 收音好d

返緊工冇得睇fb live 有冇巴絲會backup

fb live幾時有

好想去睇但岩岩先做完手尾食完飯

攞到飛咩

個少少錢都唔差在啦, 依家大個左覺得2,3百內D飛買都冇所謂了
唔想冇得睇先後悔

好啦但其實我都冇入場

無門路買啦

但我見carousell 其實好多人放咁

有FB LIVE未?

坐定定等緊live

現場都未開始

正常既通常都830先真係開show

開始

遲咗少少添

和每天講再見

係咪錯覺 睇緊fb live覺得好似唔太夠氣

你們的幸福

係咪收音問題

頭2首歌可能未warm up好,

係咪太多歌詞

貓

呢首佢應該真係唔太熟

希望係咁

感覺好lur

但呢首歌d歌詞係好密

你快樂所以我快樂

有冇手足著左睡衣去

踎喺到

你們的幸福既字咁密
佢真係好用心唱

GIN有時真係唱到好似王菲

最少還有你

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你

LAG機 屌你老母

我都係

same

咁應該唔係自己問題

高質live

個背景D野都幾靚

靚過FOA

除衫

換衫

王菲>千樺>ginbb

夕爺關照既人進化史

女金

fb live

gin可以試下舞台劇

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世

一個好歌手做電影/舞台劇都一定好睇
暫時未見過識唱歌但唔識做戲

j死人

好聽過cd

力竭聲嘶

自我感覺還好！

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好

自我感覺還好

好興奮呀

難唱到嘔

個頭位個睡衣FANS好吸精

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞

果然無入場係會好後悔

我們都寂寞 竟然會唱

超好聽

吸睛先岩

次次都覺得佢live好過cd

格格都唱啦

Facebook唔會留底，有冇人錄低左？

呢個LIVE出碟就正

又除衫

miss左

一陣應該會瘋狂除 唔緊要

呀禮

好想瘋狂同Gin whatsapp錄音

慘豬sticker

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千

弱水三千

黎啦黎啦

正撚到

把男聲差少少

首首都J 出血

真

水百合

水百合都出埋黎

弱水三千連住水百合

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合

唱到好似 Ivana 咁

水百合好岩佢唱

高音個下

水百合正到

水百合勁得太誇張

連續三首

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合
10. 侘寂

我以為聽緊 Ivana 個 concert

同演唱會一樣高質
一路唱到幾癲都冇乜休息位

Gin請受小弟一拜

後悔冇去現場

呢啲先係女歌手

啦啦啦得好開心

好癲

唔記得左睇

最鍾意呢段

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合
10. 侘寂
11. 一枝花

睇完Gin同濕爬一路唱唔識停嘅演唱會之後
返唔到轉頭

一枝花
好歡樂

完美呢首

Youtube有冇live?
Fb d聲廢廢地

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合
10. 侘寂
11. 一枝花
12. 紅豆

唱d佢熟ge歌明顯地好好多

唔知唱唔唱曖昧

天地一沙鷗

1. 和每天講再見
2. 你們的幸福
3. 你快樂所以我快樂
4. 最少還有你
5. 獻世
6. 自我感覺還好
7. 我們都寂寞
8. 弱水三千
9. 水百合
10. 侘寂
11. 一枝花
12. 紅豆
13. 天地一沙鷗

天地一沙鷗
live 好正

Live嘅天地一沙鷗真係世界級
到而家都唔明點解唔plug...

hea plug左

笑咗笑 係咪差d唔記得歌詞

只好聽你

又除

完左啦?

呢首個曲風反而有機會拎獎

多謝夕爺咁錫佢

環球真係

都係一個精彩嘅演出

林一丁
Jason Kui

直頭高水準

李一丁*

有吹水環節

就咁掉咗杏仁糊喺張床上面

林夕去咗邊

我想要一隻...仲要係Gin錫過個隻

唱足一個鐘多啲

encore啊? 下次丫

「測」寂

........BYEBYE

球記真係dum本宣傳呢首歌
攪到變到音樂會

真係好癲

「唉而家做歌手真係慘...」

多謝夕爺

Gin Lee 100分

淨係睇到直播
但都已經J死

係你們的幸福差小小

其他

我覺得淨係《自我感覺還好》差啲，本身首歌唔啱 live唱

Overall收貨，好滿足 今晚個rundown世界級

水百合同藥水三千太正

現場聽紅豆同獻世真係

意猶未盡

獻世唱到好慘 好正

呢首好驚喜，仲以為會有楊千嬅啲歌

現場睇完想再聽返 直播冇留底？

現場好正

有冇得睇返

想聽多次獻世 揾唔返直播條片

gingin為左個音樂會更貼題,專登唱錯侘寂歌詞

想聽紅豆

有冇錄低左，好想再睇返

票尾幾硬淨幾靚， 好適合用黎做書簽

所以我之前特登問會唔會有人錄

頭先散場見到地下有張

依家只好等有人喺YouTube 放出黎

開張前爭d跌左張

求seed

真係好正呀
好聽到唔捨得走呀
林夕請受小弟一拜
Gin唱紅豆同王菲個腔真係好似呀
你們的幸福唱得仲好聽過謝安琪
第一次聽到佢唱自我感覺還好live 💗
總之呀Gin唱咩歌都可以好有水準同好好聽
利申坐最前排

葡萄呀

幾時可以重溫啊

個主題好正, 好有家既感覺, 美中不足係坐地下有d腳痺。
入面黑色吊帶, 浴室果度
btw幾時有人搵gin幾時拍戲? 我覺得佢應該ok。開場一入黎扮認真好正

訓唔著
今日gin套套衫都好靚呀

好想翻聽足本版既獻世 正撚到

其實好適合唱d 慘情 K歌，但環球

有冇朋友save低咗

三加三 三減三 等於化

可能佢都唔想唱呢類
但佢需要一首慘到爆既歌
幾鍾意佢出道首廢話少說, 呢個方向應該hit到掛
雙雙 空姐 很堅強 係好聽 但未夠到肉

而家播返尋晚嘅水百合 終於聽到

邊度有得聽？

頭先903播咋

淨係播左水百合？

係啊

呢首勁想聽返，youtube又未有

水百合正過原唱 點算

佢唱live真係正過CD。隻水百合正到飛起

唱完獻世之後全場都好沉重咁
完全帶動左個氣氛

唔想用王苑之做比較，其實兩個都唱得好，唔會分到高低

Gin唱水百合嗰種爆發係我喺佢啲歌未見過

比較有印象係侘寂，自我感覺還好同天地一沙鷗

侘寂保持一貫水準，天地一沙鷗嘅係今次最好，最想講講係自我感覺還好
呢首歌本身個演繹係複雜，聽完佢今次終於明白點解佢之前話好難唱，難度唔係在於首歌本身嘅高低音，依係個感情發揮。cd個感覺係兩把有少少分別嘅聲音，即係之前佢講嘅同自己合唱，但live就比較難啲做到呢樣野

有無link揾唔到

Fb live咁易錄都冇人錄

我要獻世

佢冇upload喎

又飛即係未出新歌住

原本以為琴日佢會唱多次"我也不想這樣",好想聽佢現場單人唱一次

拍mv

做嘉賓

去邊

之前以為Gin首Falling已經算係爆得好勁，估唔到佢首水百合會咁有驚喜
好想再聽番

侘寂live好聽過CD，其實佢真好啱唱呢類型嘅歌

啱啱見到，thanks巴打

睇緊 好正

有足本版啦

正呀

求各位大大盡快backup

依家趕返屋企backup

已backup

要聽日有電腦先backup到

正

聽侘寂聽到喊咗

沒有他~~~

個他字唱得好正

metoo

現場睇同係 YT/FB 睇 live 完全係兩回事
上網睇感受唔到 Gin 個日唱出黎個種澎湃同激情

係 所以要去現場

見到巴打喺陳詠謙po個comment比人負到痴咗線

咁我真心覺得肥謙寫芝麻開門寫得唔錯嘛
外人唔熟我堅既 background 覺得首詞係垃圾正常既

其實我都真心覺得ok 未必係好但唔覺得係垃圾囉

有新歌

仲要 supper 寫

新歌 ok wo

新歌好正
希望幫佢爭到女金

邊到有得聽

咁快有

spotify未有
好想聽新歌

邊到有得聽？

有一段仔 正

咁快又有新歌，侘寂冠埋再計埋呢首真係可以同謝安琪撼過，雖然阿kay黎緊都仲有一首

好想聽曬成首

我cut左幾首琴晚嘅歌做mp3, 有冇人有興趣?

me 求弱水三千同水百合

至少還有你冇cut到，因為YouTube條片首歌某部份中斷左

新歌咁有迪士尼feel

希望會hit啦，雖然我麻麻哋呢種風格嘅歌

反而覺得似d 咩乜乜計劃 / 活動嘅主題曲

我覺得最正係我們都寂寞

實情係首首都咁正

我最鍾意獻世同水百合

一樣, 最鍾意獻世同水百合
如果周者卵寫歌俾佢就好

一陣9點個show有無辦法睇到

諗吓都想扯了 不過姐撚近排啲歌都寫得普普通通

下年會有巡迴演唱會？？

好似話三月左右？

雲頂開先，跟住到內地？琴晚佢上新加坡節目講過下

有消息確定就要睇下請唔請到假去啦

雲頂，之後十個大陸城市

表示有得去既話剩係去佢家鄉個場
支那同新加坡就不了，到時所有歌都唱普通話 version 真係唔多開胃

點都會有自己歌唱嘅，但要去睇巡迴真係會俾人話我癲左

如果新加坡都唱普通話 我諗馬拉都應該一樣唱普通話

馬拉多人識廣東話

想佢快啲確定日子請假

投票啦大家！

已投

上次開齊分身投左唔知幾多票都係五強不入,今年平常心投票算

暫時係10強

公海post又有人講開佢個show,
我反而想講佢project after 6果次唱紅豆真係有今生冇來世,簡單伴奏,清清地演唱,聽到全場都咁冧

太好了 嗰個post宣傳gin
好嘢係抵讚 好掛住gin ah

之前開gin po明明無人架 點解可以開到4

開左演唱會係咁

gin版弱水三千

ok

人靚, 唱得, 有感情
公海post反應幾好

Gin Lee 絕對number 1

唔係比呢度某位巴打捉咗去睇 FOA 我係唔會咁迷戀我堅

Gin

聽過live返唔到轉頭

幾時有SOA

好想叱咤投Gin

不過邊撚個拎左我個電話登記

之前有無申請過881account

十年前有ac, 已經唔就得ac同pw
點投

原來之前有開過黎投

利申：已投

大家快d去投票

GIN LEE 最高~不容她人取代

侘寂係咪已經取代到和每天講再見,成為最易唱錯歌詞既一首歌

應該取代唔到掛

應該係由天地一沙鷗取代左

希望我堅唔好再唱錯歌詞
佢對自己要求咁高...斷估唔會容忍到自己唱錯咁多次掛

你的 每分每刻 難似得錄音地穩定

咁先係live in the moment

花家他嗎

新歌終於星期五有

侘寂係咪上唔返榜

Btw 今年都幾多產，年頭派歌到年尾，仲有開紅館

似乎今年環記想推上女金

唔出奇，搞咤夕音樂會已經好明顯

希望今年真係到Gin拎女金 今年佢係最值得攞

我愛李幸倪

我最喜愛女歌手入到五強的話，證明開完演唱會之後真係多左班fans

出面出咗好多gin lee post

希望連登仔女高抬貴手唔好燈死我堅
btw 見到 fb fans club 個到有轉載某個有講我堅既公海 post
然後發覺原來 fc 啲歌迷都係同我堅都係一樣咁高質

期待聽日首新歌上架

我堅錄緊國語大碟既新歌
照咁既進度應該農曆新年之後出到街？

應該係啦，佢話三月返馬拉開巡迴之前會出

風靡咁高音live點唱

無事嘅, 要對堅姐有信心

有咩歌難到gin

準備聽出耳油

侘寂、風靡入國語CD

joox 仲未有

spotify 00:00已經有
loop左好多次

點解我spotify 唔見有

Gin lee 入選最後五強

不過應該ellen贏

Gin Lee入咗好感動

全投Gin lee

今年女金＋我最喜愛

有新歌聽

入左5強有交代

依家本身投Aga嘅應該會轉投 Gin，真係有機會攞

我堅

恭喜gin更上一層樓
攞埋女金

今年廣東歌歌曲出產量最多既女歌手
而且質量冇減低之餘仲要保持一貫既高水準
希望我堅既努力會得到應有既回報

今年絕對要攞
關愛坐年資

gin lee 女金最女最歌很堅強
集氣

GIN GIN GIN
WIN WIN WIN

之前2揀1 揀左AGA, 而家要ALL IN GIN LEE了

女金 自我感覺還好
最女 風靡
最歌 很堅強
Ff完

5強真係要諗下投邊個

kay / gin

自我感覺還好 其實先啱做最歌

5強都唔投我堅？

兩個都喜愛

新歌洗港腦

衝呀Gin Lee!!!

女金俾阿gin的話，最女應該會係謝安琪

未有時間聽新歌
放工慢慢煲

鬥fans多鬥投票輸硬架啦,唔好咁多幻想,連平時網絡平台鬥click rate都唔夠人地鍊
有機會拎到女金都當贏,最喜愛d獎冇佢份架喇,佢拎得齊既話,我當晚去會場除住褲睇頒獎禮

相信最尾都係女銀/銅

最女 kay
女金 gin 銀janice 銅joey
咁就公平d
不過應該得個想字

search gin lee 就有啦喎，仲擺最頭

Expected得個女銀個心會舒服啲

連續三年都得女銀真係會好sad

古巨基當年4連銀都未出聲

新歌唔錯喎
不過聽聽下唔知點解諗起hotcha

FF 想佢唱畀903 ban咗嘅天地一沙鷗

好慘

謝Kay都4連銀

睇死903一定做個獎俾joey/kay

Joey有至尊歌，kay有十大
阿gin入到最女五強已經好開心，唔奢望佢會攞到，賽果有可能係Ellen/kay
最有機會都係女金，但依家形勢都好難估，kay唔派歌嘅話gin比較大機會囉我覺得

沙鷗

淨要女金都夠

至尊俾心之科學有d浪費囉
首歌好普通

Hey

I I don't need your love!

Gin Lee今年最女、十大歌、女金都值，不過現在拎其中一個都好似有難度

十大基本上無望

今日大家好靜

聽日又要投票

新歌好似online game主題曲

最喜愛歌曲你地會投邊首？

風靡真係好好聽啊！！！
點解唔早啲派
Supper 求你哋寫多幾首俾Gin

最一早要派應該係天地一沙鷗
派乜鬼信

坦白講 到而家都仲係覺得信一啲都唔好聽

首新歌好熱血feel

我都覺

我自己幾鍾意
但我覺得唔岩大家口味
天地一沙鷗就無呢個問題

我覺得啲轉折位有啲古怪
感覺中間仲有啲野但被cut左咁

環球plug歌不嬲都垃圾

初初我都覺得《信》好難聽，但聽聽吓又發覺其實幾OK，可能係因為Gin嘅live夠勁帶返起首歌

不過環球咁遲先plug《天地一沙鷗》就堅係嘥料同嘥氣

派很堅強我都理解
起碼真係洗腦 整到有noise
但真係唔知派乜鬼信
(雖然我幾鍾意)

平反首《信》先
初初聽係怪怪地
但勝在有別其他歌 情感豐富 最緊要mv又正

下星期投最喜歡歌曲你地係咪會all in 很堅強？

快d 投票比gin gin

如果嗰陣係
一月 很堅強
三月 自我感覺還好
六月 天地一沙鷗
最後先派信
好似會好啲

新歌好聽 希望快啲出MV啦！

其實我鍾意《自我感覺還好》多啲，但同意集火投《很堅強》

信應該要留嚟做side track
派天地一沙鷗

Gin唱人地既歌都好正，你們的幸福、最少還有力、弱水三千、水百合、紅豆，有實力真係有實力

天地一沙鷗聽完好舒暢

《很堅強》一個唔覺意真係贏到最歌嘅話，應該會俾人屌到仆街
都係投《自我感覺還好》

《信》由第二個verse 開始聽好正
如果當初正正常常咁編曲，同埋叫周耀輝寫靚個詞，咁就好 依家差咁啲嘢咁

巴打有見地

其實大眾對《很堅強》嘅認識一定多過《自我感覺還好》，但要贏最歌基本上係好難，甚至係冇咁嘅可能，咁嘅情況下一定以打入五強做目標好過

是但一首入到五強都收貨啦
今年咁多好歌

咁更加要推《自我感覺還好》 話俾人知Gin今年有首咁高質嘅歌

想投天地一沙鷗
點解903咁狠直ban

係spotify聽完首侘寂鍾意左Gin Lee

集火很堅強 一定要推到入五強

佢仲有好多好歌嫁 快啲聽喇！

聽緊,岩岩投埋903

最緊要聽埋佢FOA live ，就知佢唱歌有幾勁！

竟然係侘寂入坑

入咗坑只會愈陷愈深

I I don’t need need your love
企起身囂張地前行
風靡你未來的

hey hey

侘寂超正

我覺得今年最高汁係自我感覺還好同侘寂

不能同意更多

上左一圈圈

終於聽到風靡
支持我堅繼續嘗試唔同既風格
btw 每次聽頭幾秒我以為自己播錯咗侘寂

個新 look 幾正

阮兆祥：「你鍾意咩顏色？你鍾意金色、銀色定係銅色？」
Gin：「哈哈哈哈......我鍾意白色嘅查實。」
阮兆祥：「但叱咤嘅獎項冇白色㗎喎！」

杏仁糊

有冇人覺得風靡好似啲可樂廣告歌

似太陽計劃嗰啲多啲

始終都會係m記既主題曲

《很堅強》成為 YouTube 2018年十大熱門廣東歌

竟然仲未 del
又聽下先

我成個playlist都係FOA同阿堅啲新歌

#metoo
唔會審美疲勞

集中投很堅強

推呀
大家今日又咁靜

之前上viu唱至愛同眼淚在心裡流勁好聽

如果出到翻唱碟一定買，聽我堅翻唱絕大部分同原唱有得揮，咁多隻翻唱歌入面除左你們的幸福個感覺麻麻地之外，其他都好享受

水百合同王菀之被有兩種味道，都好鍾意

係spotify聽得最多既歌手係Gin
聽得最多既歌係天地一沙鷗
呢首歌真係好正

思覺老師都係Gin Lee fans

+1

《侘寂》既曲風我唔識欣賞

最少還有你 好似聽緊CD咁

呀 今晚跟班黑人回家

可以投叱咤我最喜愛歌曲了
請各位 all in 很堅強 很堅強 很堅強 很堅強

投左《自我感覺還好》

走火很堅強

很堅強

all in很堅強啦 最有機會呢首
入到十強都好

2018/12/11 11:00
叱壇樂壇我最喜愛的歌曲最新15強（按歌手名稱筆劃排名）︰
[red]Gin Lee〈很堅強〉[/maroon]
MIRROR〈一秒間〉
RubberBand 〈未來見〉
Supper Moment〈橙海〉
Supper Moment / Survive Said The Prophet 〈To Whom〉
古天樂 / 謝安琪 〈（一個男人）一個女人和浴室〉
周國賢 〈錢七〉
陳柏宇 〈認真如初〉
陳奕迅 〈漸漸〉
容祖兒 〈心之科學〉
許廷鏗 〈停半分鐘聽一闋歌〉
張敬軒 〈百年樹木〉
張敬軒 〈缺〉
楊千嬅 〈一二三，三二一〉（Live Version）
盧凱彤 〈荒原〉

很堅強比偽毒厹坤踢走咗 15 強

咁樣嘅話，即係間接地很堅強都好難入到十強

仲有係Kay都有歌出，個女金分分鐘都冇埋

其實預左無啦

屌啦
我堅堅

小巧

唔撚係呀
一秒間仲多人投過很堅強

堅堅fans快d去投票

投了gingin
只有gin配攞哂所有獎

其實做唔到最喜愛歌曲唔緊要
最唔撚 gur 係比厹坤（暫時）踢走 15 強

我估唔到15強入面一首AGA嘅歌都冇

本身Kay 嘅 ap 都高過 Gin

最衰就係年中天地一沙鷗畀903 ban 咗

仲有自我感覺還好

風靡有 MV

幾時出

AGA今年首無期幾正，都搞左唔少場音樂會
但今年俾人感覺靜靜地
首小問題又俾陳詠謙玩殘

希望Gin成功攻台
香港唔配擁有Gin

我不要雙眼承受雨季

今日先拍，應該冇咁快

好想Gin可以更紅但又唔想佢離開香港
好複雜

aga唔見左半年...

返大陸搵人仔

有無ching未投票呀
首<<很堅強>>跌出咗15強啦

唔好再自我感覺還好住啦
集中火力推<<很堅強>>啦

多謝大家

見到第個post 既人講228蚊買隻碟有幾值，有幾唔值，
真係慶幸環球仲肯幫gingin不斷出碟，fans又肯買
如果bold&beautiful 再版出sacd,賣返280蚊，我都會買多隻
宜家買得既都係fans，訂價高d俾製作團隊同歌手賺多些少仲好，都係講供求，有市場就有作品
要買既人始終會買，我買碟只會諗最近既地方有冇貨，用最快方法買，冇就ushop訂
當買碟，聽cd甚至係LP唔係必需，已經係收藏，係信仰係供品或者係擺設，肯出碟又肯買碟既人都真係唇齒相依

見到 kay 隻碟入面幾靚又有返興趣

剛被分手，多謝gin陪伴

出digital EP

唔通係之前咤夕音樂會

唔係講中左嘛

j die me la

女金plz

不應該記起 曾經的悲與喜
爸打加油

其實真係冇咩機會
希望GIN見到我地仲咁支持佢就心足了

唔講咁多 撐
有咩想講就係度講

原來隻EP得四首，以為有全部

咤夕有得係 Itunes 同 Spotify 下載啦

巴打吹完海風之後舒服啲未

Gin Lee Music Suite
1. 侘寂 - Live
2. 你快樂,所以我快樂 - Live
3. 我們都寂寞 - Live
4. 獻世 - Live

得四首 但都正

得4首歌
環球

想要水百合同弱水三千 得個幾首邊夠喉
係出就出哂成個音樂會啦

慢慢嚟，Sad完之後就再重新出發啦

有獻世已經好好

環球成日做啲唔做啲
想捧我堅但又唔全力捧

今年力捧喎
精選 EP 演唱會 音樂會 兩首單曲緊接 音樂會4首歌
係派錯歌啫

計少左演唱會碟

係叫有擺好多資源力捧既
但好似做樣樣野都留力唔去盡咁
好想Gin再紅啲

唔好睇環球咁勁

點解我覺得很堅強可以贏哂呢十首...

太跨啦

一秒間都有 on99

可能個fan base都暫時未夠人哋勁

mirror係做乜鳩

環球永遠做宣傳都係到喉唔到肺

咁all in 未來見

今晚亞姐又有gin lee做表演嘉賓

又唔係今日既事,冇乜出奇,而且預期最少兩三年內都係咁上下
佢唔止fan base唔夠人疊馬,係連知名度都唔係好夠
今年開演唱會一場坐到九成,一場有七成都算係咁

呢d 真係要慢慢 build up

Ig個po條片第二段中間

lm

依家先發現有Gin Lee post

雙雙

好彩今次唔係上次咁,聽歌都要分兩轉

風靡 + 雙雙 live

I I don’t need need your love
企起身囂張地前行 風靡你未來的~

HEY!

以為最後個段會好似cd咁高音

堅姐最近做野心煩又攰

啱啱先拍完風靡MV 好忙

睇 ig 又要4點醒

忙到天地無言

Wallpaper post

咦你認得我 握個手先

#GINLEENO1

到底侘寂同風靡諗住點入碟呢 會當bonus track入國語碟定攤大半年等到出年年尾/後年年頭下隻廣東碟？
btw最好唔好係B&B聖誕慶功版啦

唔洗理佢點出 總之出碟就買

我唔鍾意國語碟

應該出年年尾有廣東碟

姐係成年後

香港電台十大中文金曲 第五位：很堅強

我堅今日個造型好靚

恭喜我堅

個妝終於淡返d

From Gin Lee 李幸倪 fans club 分享交流頻道

會一直派廣東singles

全新國語大碟都值得期待既

不過反而想佢盡快出馬來西亞演唱會時間

我想去睇

呢個樣似返佢初初黎香港嗰陣
濃妝就顯得有女人味

佢仲講過三月開始巡演,真係大鑊,我驚請唔到假

同感

淡妝GIN >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 濃妝

竟然有新野

唔係 shishedo

堅又錄歌
唔知有冇全新10隻國語歌
希望冇 很堅強 信 自我 國語版

信

兩個我好聽喎

好似話係全新大碟黎架
應該唔會有國語版廣東歌

李幸倪世界第一

熱舞

個mv今次好似hea咗少少

今次揸車唔燒車

個MV拍左兩日就出左街

趕貨咁

唔係12號拍咩

身材好好

這個不是秘密啦

某年903頒獎禮件藍色晚裝

我覺得個MV啲動作好生硬

舊年若隱若現都唔差

仲有拉闊嗰次

呢個先叫終極性感

跳呢d 舞

開車開咁慢真係

個mv真係麻麻
但首歌好聽同gin搭救

岩岩個IG post

仲有下一位個mv

嗚呀

me上星期先渣完去陰澳灣

Gin真係又靚又好身材又好聲線又好歌藝又nice嘅女神

堅及堅迷Merry Christmas

聖誕節單身聽一加一
仲要Eason 劇場版真係攞命

尋尋找找為何都找不到

各位Gin fans投咗未

[音樂台投票區] LIHKG 廣東歌頒獎禮 2018

3 月 2 號馬拉 FOA 場

個場咁細

睇黎買飛堅難

沙鷗不應戀這沙丘 應唾棄
你是否也有 這勇氣

我係想去,又未至於非去不可,同埋轉新工冇耐,唔知放假難唔難
同埋個場咁細,買飛應該難,如果要食炒價就唔去

我都想去
不過咁啱撞左啲野未必去到

仲有時間考慮,同埋外國人係咪冇得就咁買?

其實好似真係好少位

2019，Gin迷對Gin/球記有咩期望？

國語碟成功攻台,支, 星馬
唔好plug錯歌

天地一沙鷗真心好聽，每次聽完都覺得世界好大，唔好畀某D瑣碎事困住自己。

勁爆歌曲：自我感覺還好 - Gin Lee李幸倪
勁爆女歌手：謝安琪 / Gin Lee李幸倪 / 鄭欣宜

鄭欣宜

留守喺屋企睇gin lee bb三連銀

呢度

想去但係已經比人換領曬

今年應該叱吒十大都危

東華上網前幾日睇過已經冇曬啦
估唔到咁快賣曬

冇啦，兩首冠軍歌啲播放率咁低
如果唔係今年夠多歌出，三甲都未必入到

今年得女銀

自我感覺良好速冠 沙鷗ban 侘寂冇冠

更正一下你，係自我感覺還好

呢首歌擺明係十大質素，都唔明環球點做野

應該係 903 ban 姐

個 post 笑左

所以po圖冇po字

堅贏唔贏到kay

連登投票都排第二，幾好

Gin lee始終你好

有李在 多美好

和每天講再見我2018年聽左六百幾次,計埋上年plug歌以黎應該過千

見有人放幾舊水一張,想買飛入場但唔想拎幾舊水但見證唔到佢登頂甚至冇獎拎,
唔係對佢個人實力冇信心,但呢個樂壇確實係咁做開,d獎係唔到手就唔到手

Best of Gin in 2018
Gin迷 happy new year

Happy new year

希望Gin今晚有多過一個奬

光陰當中再看 哪懼起落無常風光
偶然又天清氣朗

其實抱夢而活幾正

首首都咁正
詞壇毒瘤啲垃圾詞都中和得番

準備現場睇Gin Lee萬年銀

好慘
今年搏老命都要被垃圾坤踢出十大
應該仲會輸俾kay

Gin Lee件衫

事業線若隱若現

陳詠謙仆街啦

商台on99

有自我
力排眾議

屌你老母食撚屎啦垃圾

gin如果得個女銀咪無得唱歌？
叱吒唔會咁衰掛

似啦

Expected la

屌好撚sad

gin 著得咁靚，好想佢有得唱

可能有最女

今年最值得拎 咁都無獎 我怕佢心淡會走

Ellen

唯一機會

佢咁好勝又唔會嘅
要走bma解約嗰陣就走咗
但可能會出多啲國語歌算

橫掂都掉位
唔爭在掉埋個女金比gin

冇啦
至尊唱片攞埋點會唔俾女金

沒期望便沒失望

想當年kay都冇機會攞到女金，所以今年佢攞到我都替佢高興

Gin繼續加油，總有機會俾大家去認同佢，等再儲多啲fans支持佢攞一次女金

係咪造馬架 我要ginlee ar

其實好明顯個 base 大左唔少

係呀 呢幾個禮拜見到佢ig多幾百

女銀

又銀

明顯灰咗
要退出了

我想Kay 拎銀
Gin Lee 拎金

很堅強

Gin gin 唔好放棄

喊出黎
低調做人 高調做音樂

今年歌都無得唱

金 Gin Lee
銀 Kay
銅 衛蘭
咁先合理囉

kay金 gin銀就算啦 兩個都好

大家都要很堅強

唔好呀

但佢轉場既話我都會祝福佢，始終我覺得香港對佢黎講太細

今年如果攞金, 其實有d 驚會比人 hur

睇下商台會唔會比個最喜愛佢啦

機會唔大

下下都要等到變老屎忽先拎到

ellen 100% la

不過今年gin個fan base真係大咗好多
但同時好同意頒獎講嗰段
除咗唱得好之外佢真係冇乜特點令人記得

我覺得Gin Lee 好難再突破
驚佢後幾年既曲風差唔多

反而我唔係咁諗
一直都冇估到佢唱到侘傺嘅feel
同埋 咤夕 個live show展現到佢好多可能性
係時候同唔同音樂人合作就真

Gin性格應該好鍾意試新野至係
呢樣我唔擔心

好想佢搵啲金牌監製同佢做歌，舒文，carl嗰啲，如果搵Christoper chak加林夕呢個組合仲正

團隊冇一個好肯去盡做一首song of year既決心,做歌plug歌,要好似心之科學咁
fans依然少,唔夠多人識,擺位已反映,少爺占仲好意思搵佢講笑,gin根本冇haters,因為個名唔係響
同埋真正忠實fans可能都唔夠多,唔夠忠實

暫時個定位似女版李克勤
唱得好好 唱功好勁
然後呢？冇喇
2019一定要突破嘅係呢個定形

環球宣傳嘅問題

唱功好已經夠,可塑性又高,係用唔盡,紅唔到歌又紅唔到人,
cd勤俾人咁講都係佢d歌演唱同cd一樣高水準,一樣刻板,又唔係貶義
希望有一日可以聽到佢有一班好堅既團隊出一隻有威力既碟,
或者一隻公認song of year,我真係唔介意好重皮咁俾錢買一件咁既作品黎聽

下年主力巡迴加國語大碟，應該少啲時間喺香港

Gin lee ,我地等你強勢回歸

雖然知佢係想專注音樂
但gin都要做下唱歌以外嘅嘢去增加曝光率同覆蓋率
李克勤都起碼有tvb契仔同送禮勤呢兩個唱歌以外嘅形象

睇下環球幫唔幫到佢R多啲廣告
Gin個外形同身型竟然咁少硬照/錄影廣告
其實唔太合理

雖然預左得女銀, 但都有d灰
佢今年值得更多
多謝Gin 2018 出左幾首好歌
Loop 到爛都未厭沙鷗

其實有呢個質素嘅歌唔少
當年嘅十年如當日
今年嘅自我感覺還好
天地一沙鷗
都有song of the year嘅potential

結果
一隻冇派台
一隻3rd plug
一隻4th plug仲要被ban
真係屌出聲

自我同沙鷗真係慘死

要有gimmick先吸到fans
環球又柒下柒下

btw我覺得歌手唱歌唱得好已經夠 唔使搞咩花臣 但係個market唔係咁諗

一諗起今年覆蓋率最高嗰首係很堅強就覺得好唔抵

gin套嘢咁戰鬥格

出面post好多人留意佢身材

岩岩睇viutv影住張敬軒嗰陣影到後面係gin lee
側面影埋去睇仲正

係唔止宣傳,可以連製作都大搞,其他歌手d幕後團隊可以巴閉好多,唔係話宜家d野冇料到,係拍埋去人地都變小本製作
同埋講多次宣傳真係唔止靠環球,歌迷可以做起

係唔錯

自我感覺還好一人合唱都有gimmick
但plug信 完咗先plug呢首已經吹脹啦

就係見到個幕

市場要係gimmick係花邊新聞...

今次叱咤有啦
勁多人cap佢圖

唔關事,睇下張敬軒就知唔需要搞咁多,佢行出黎就全香港知佢唱得,宜家已經公認佢係top

呢個market我gin零緋聞都變壞事遲下變埋juno, ivana做隱世歌手

始終要靠多年k歌入屋

非fans：gin lee首首歌都差唔多
而家其實同酷愛前嘅軒仔有啲似

下一個隱世歌手

無論如何點都會支持 Gin
出年就算只出一首廣東歌都好
我相信 Gin 只會愈做愈好

如果咁樣吸引到佢地去聽下gin啲歌又ok嘅
反而係而家個形象指導成日都搞到gin村姑咁
我老婆同我一齊睇FOA之後講嘅係
「佢啲衫真係冇一套得」

我覺得除咗花花裙之外都好正喎

樓上d圖

我鍾意浴袍之後橙色嗰件，但其他真係麻麻

堅

d歌唔入屋邊得黎知名度

其實又唔好咁灰,
下年只要有首正嘅 single 抄得起
2020 就係女金時候

樓上既高清圖

gin d歌係好就係唔知點解無衛蘭kay個d咁令人印象深刻

1001

跳舞嗰part嗰條綠色真心災難
本身以為係中間大deep V劏落肚
點知睇真啲中間係塊布
即刻由性感禮服變酒廊歌手裝

GIN